打第2針復必秦，無左遺傳地中海貧血

今日驗身先知

一直考唔到警察而家可以了

考警察要打科興示忠

咁有地中海考唔考得

入青山啦你

打左2針
無左地中海
去考黑警
變左隻禽獸

打第三針可以變超級中國人